有冇人係未quit到U就報jupas先

有冇人未quit到U就報late jupas,
最後成功入到?

你可以照報 但去到3月幾既時候佢就會send email俾你話check到你之前有through Jupas報左UGC course 佢會叫你withdraw左個學位 如果咪就無得電落去

你係咪隔離post 天才兄阮志華

唔係，不過睇翻佢個post
Non Jupas 都有得用DSE成績架咩?

但係我department個邊話今年幫唔到我quit
下年sem1 先得
呢種情況唔知jupas接唔接受

係可以擺埋公開考試嘅成績落去
dse ielts 個d
作為考慮因素之一

當然 正係得dse 成績就係報jupas 啦
你要讀緊其他野先可報non jupas

點會quit唔到，quit U從來都係話quit就quit

巴打試過被人check到?

咁巴打你報咗未？ 聽日截

巴打你識個兩個人係幾時報JUPAS?
宜家先報好似要攞埋退學信先報到

唉 冇希望了 on99 poly

你照報應該唔理你架喎 比錢就得嫁啦

問過三次喇 佢話唔得真係冇計

佢話我sem 3 冇compulsory subject 幫唔到我係 系統度處理.. 屌
冇喇宜家唯有睇下non jupas有冇可能比到我